中國人都識來港避假貨 香港年輕人居然經常北上消費

中國人經常黎香港打針、食野、消費
理由都係信唔過大陸野，有錢情願黎香港買好野食好野
但香港就偏偏有D人經常北上消費（尤其新界地區人士）
再加上大量youtuber唔知係咪收錢做打手
經常瘋狂吹奏深圳衣食住行平靚正
天堂有路不走，地獄無門自來投
再過10年，唔駛政府做野
香港都會同大陸自然融合

伸延閱讀

駁唔到

買大陸電器都夠膽死

90 00 後親共瀨共，上大陸飲飲食食，食死左都唔抵可憐

仲好，減少人口，但成效太慢

個啲叫腥港人

說穿了都係一啲 父母係大陸人生咗個喺香港住嘅小朋友 個班後生仔上去玩。
咪又係支那人

大陸人有錢，香港人冇咪風水輪流轉 20年前去中國消費大陸人當你神咁拜 。你估個個香港人都好似連登仔咁有米咩

一dd
有d要過香港既標準先比入口

所以有強国人投訴過點解同一件野
香港既標準高過強国既標準

冇撚得救 仆住番支那仲要係度開post教人

打飛機有個限度丫

西dorsi

其實香港人乜野時候都上去玩 一黎消費平 同埋香港真係有玩到悶既一日
上去消費 你覺得唔好大家標準唔同

以前香港人上去玩 係上去做大富豪 點玩唔睇錢
而家香港人上去玩 係買平野 試新潮野

成日話香港人轉數快 老實講呀 快乜鳩 新加坡果皮都追唔到
成日話香港人勤力似隻牛 老實講呀 開ot有乜用 有效率先得架 你好似大陸開間包佔開到朝六關零晨一點 有乜用 勤力似隻牛 八號波打風都返工啦

系你老母

屋企有得揀之下唔會食支那野

連登既大陸仔們，仲唔快啲入嚟做踩港撚

連登支那仔會話你盲反

上到去人哋真係賣服務
喺香港做客都仲要睇人面色食狗屎啦

前文同後理完全沒關係
睇完都唔知你想點
支那就係岩你呢種弱閪智去
上去試下d新款地溝油

現在好多奶茶專門店，極度懷疑大陸店扮台灣過江龍店。 係香港開分店，其實係想飲死啲正宗香港，然後就慢慢吞佔香港。

香港果堆咪又係大陸過黎開

咩時代香港人都上大陸玩

你估香港啲油好撚正常

雖然無可否認
好多野都係強国製造
但上面係無王管，香港起碼仲有法例保障

近代中国🇨🇳
無論任何年代都只係輸出d劣質文化
班港人咪又係上去叫雞 有撚好玩
窮撚咪上去玩囉

點解要教精班蠢閪？
出事死咁十幾廿萬件下賤支那種唔好？

咁食十蚊九件紅底老麥麥樂雞既連登仔呢